發夢覺得建立臨時政府 宣佈獨立係最好出路

發夢個陣見到就算撤回都無用，唔知邊日政府又來搞9我地，其實起臨時政府係咪理想方法
拋磚引玉

要有軍隊

點解咁多發夢post
連眼前既野都未解決到
講咩遠景

因為而家要爭取既野，係同港共政府爭取緊，某程度上而家香港人係認受緊港共政府係legitimate，你一唔認受個政府，重新起臨時政府，會唔會好過而家咁膠著

雖然我唔知有咩人材可以做臨時政府

推